泡菜捧極都捧唔到個木村出黎領導潮流，傳媒日日收晒錢咁幫你捧都只係咁既效果

都幾低質

其實 psy都ok

行大叔路線

得一兩年貨仔就算啦，你唔講都唔記得左佢
依家剩係記得係一個肥佬，個樣都唔記得咗

因為木村拓哉真係靚仔呀嘛
老到咁都可以全亞洲有廣告

係講緊佢紅果陣著乜都有一大班唔同年齡層既人去跟，連跳parapara都有人跳住學，同時間郭天王又走去玩就變左趕客
宜家泡菜點紅都冇辦法領導潮流，我講緊係全方位果隻，唔係剩係一兩個髮飾，少少地既話，久唔久都有人帶起，而木村果種係包括不同牌子既衫，褲，外套，錶，打機，勞力士，髮型，帽，袋，運動，化妝品，一些言行，全方位到爆炸，足足領導左潮流十幾廿年
泡菜做唔到係因為始終佢地都係一味靠抄，掉錢，俾錢其他國家電視台狂幫佢地催谷，但真係質素低，浸透力太弱，紅極都係某一班人同埋一班跟風狗支持，好多人都仲係好唔識泡菜既youtuber同埋整左容果d人，因為實在吸引力唔夠，要人肯去記得係好難

帶領強姦潮流

gd

睇佢拍d廣告唔知以為佢係二世祖黎，靠關係入行，俾錢自己捧自己

瞓醒未

即係話佢唔掂呀瞓醒未

gd係時裝界方面真係有得同當年木村揮下
連老佛爺都睇得起佢

文盲無謂學人回覆丫

其實有嫁，不過多數只係紅幾年
李敏浩，金秀腎，宋仲基

湯渣無衰11

又短又少唔計，你咁都當係唔好話周柏豪
木村紅果陣時間又長，帶領既野又夠全方位，你少少就當睇齊既話會唔會太便宜？

笑撚左

GD

Rain

佢冇得救 唔洗同佢討論

泡菜衰到要用到扮笑，陰公囉，又想贏面子，又冇計

AKB人氣top 櫻花 都要入泡菜團
幫班泡妹洗腳咋

泡菜又轉話題喇，仲要搵個失敗者黎捧自己既劣質跟風品味，真係好自卑，係日本果隻宮脇有撚人識咩？日本偶像界長濱，七仔，白石，肥環，平手，飛鳥，山本，數到生田都未到佢啦，唔好以為食到豆原來係食屎至得架

唔係理性討論就摺埋啦 鬧交大會咩